覺唔覺得David Sliva比人低估得好緊要

射得扭得傳得 招底線極限傳中仲助攻過好多次

曼城真核

個樣太猥瑣

施華+卡域克+卻奧斯
最被低估既黃金中場線

新星?

唔係話佢唔勁，不過同隔離兩個差一級有無

有人低估咩?

得樓豬低估佢, 此post已完

係

+法比狗 影帝

因為佢呢啲球員好穩定，場場都踢得好好，好似摩迪果啲咁，睇到慣哂，所以好似唔顯眼咁

唔射得

講開又係 冇乜邊段時間特別廢
落得場都交到貨

請問邊到低估過
明明鏝第一次拎冠軍就確立左cwa核心身分 之後年年核心都係打佢 yaya 同阿古獸 後面兩件都試過頹態同狀態下滑
係咪得樓主低估
明明08年歐國盃佢都已經打緊西班牙正選
請問低估左係邊

你on99唔sickball
卡域克 >>> 碧根鮑魚

如果d.silva唔係鏝做開荒牛，去疤同鍠，應該可以去到小白同xavi嘅地位

冇人低估過

佢真係典型用腦踢波既球員

就算個態差 都做到野

同mata係同一type
但身位再好d 所以係高一階既mata

未到不射下話
佢都試過雙10 多過某d前鋒

冇人低估佢，不嬲佢都勁

咪on9啦 點只身位 控傳帶射 速度都勁過mata

其實佢有資格去踢皇巴拜 響曼城根本就大材少用

去拜仁都浪費啦

打攻中打邊打中場都掂
真係唔知去邊到搵

因為剪左頭髮

梗係有 carrick 高級好多
睇返佢全盛時期嘅位置感同傳波

因為唔夠高同靚仔

加迪布尼真係好難守

亞洲血統最強球員

卡域克直頭宇宙最強，覺得佢廢既一定無識波牌

卡域克全盛期連幫派路迪羅斯洗 boot 既資格都無

踢埋d 二流聯賽無計喎

留曼城有咩咁浪費佢？
施華全盛期係10-14年
果陣皇狗浪費幾多中場..打唔打得起都成問題
而巴塞果陣有沙維小白，佢打後備？

從來冇低估過佢囉

覺唔覺得 覺唔覺得 覺唔覺得

當今最強攻中啦，點低估

根本覺得佢好勁，勁足咁多年

射點會勁過馬達

基本上中前場球員真係勁嘅話，唔會比人低估，數據好易睇得出

咪玩啦 全世界都知佢勁 只不過marketing剩係會捧入波多既人 你咪覺得佢唔紅

樓主sick ball

以前華倫佢+ villa + mata
仲有左右兩邊屈機

卡蘇拿先比人低估 可惜就快收埋山

個人覺得卡叔同佢都好相似，又係矮腳虎雙槍將，攻中、中中又得，踢法又係盤扭hold 波，但佢穩定過卡叔

我指卡蘇拿

係我心目中好撚勁bo樓主

有皇馬唔去去鏝,慘

係 阿古路都係大材小用

仲有維辛迪祖亞昆

Thx!

識佢 講野好低b

TOTY冇佢

曼城中場核心都叫低估？你咁講我以會佢仲踢緊華西無人買呀

Silva 雙槍？

已經回哂塘

雙重人格

mata又唔算嘅 曼聯依家睇對手定戰術 唔係次次都用得上佢 不過車仔嘅mata已成過去

份人低調 冇乜商業價值
又唔係踢曼聯阿仙奴呢d多球迷既大會
先冇咩人提姐
真係有睇波就知有幾勁

有冇人覺得華布拿(Valbuena)先係真正比人低估
扭傳射俱佳 速度又快 只係衰在比較矮同淫
成日覺得佢長年留喺法甲 真係浪費左個天才
如果有機會去大球會效力 可能成就更高

利申 fifa好中意用佢

樓主應該啱啱開始接受足球，我地要有耐性接納佢，包容佢

其實會唔會係唔夠料踢大球會

係勁既你估會冇人買咩?

@基奧雲高

咪就係比人低估左先冇大球會買

長期入選法國國家隊 已經證明佢有一定能力啦
唯一弱點就真係身型瘦削
未必頂到英超講求體力化嘅踢法

最多同拿斯利差唔多級數

點撚樣低估
早幾年既垃圾鏝一冇施華就唔識踢波
樓豬第一日睇波？

低估

佢係華倫對車仔作客同D villa 玩到車仔後防謝。入埋靚波

控場型中場 冇左佢迪布尼都冇咁勁

邊到低估

不射男

卡域克差卻奧斯2班,卻奧斯差施華1班